其實打風點解會導致海水水位上升 ？

其實打風點解會導致海水水位上升 ？

咩原因／原理 ？

低氣壓+強風

風內氣壓低咗，高壓嘅水就去咗低壓嗰度